屌奶星 啲鬼佬明星咁公然奶腳都得

相反某啲波台手足仲成日偷偷摸摸喺狗鐵影OL腳..

Btw賓妹腳不了

好mk

錫同奶都未識分

錫同奶都無你份啦戇居仔喊出嚟

勁大力揸住隻腳 手指都變哂色

最好行左一日街UP住啲腳汗先黎錫

一定同條女玩緊羞恥play
格硬po上ig比全世界知佢隻腳比我玩緊

Ching係咪星期日成日去旺角天橋𥄫啲賓賓腳

Madonna 都喺MV奶過Maluma 腳趾

咁癲